政府資助全港市民做COVID-19 測試可唔可行？

政府資助全港市民做COVID-19 測試可唔可行？

CO你老母，武肺

就係想逐d逐d咁報，冇咁驚

700萬一齊驗，驗完幾十萬人中，一定恐慌，雖然樓市就一定繼續升，但嚇餐死都唔好吖嘛

btw,係叫武漢肺炎，乜撚野covid19

唔封關 做完test 都哂氣

政府就係叫人自律跟住食花生，繼續一国兩制

收集dna

Sor9ly,咁全民驗武肺唔係仲好咩，長痛不如短痛，而家咁樣日日幾廿單，咪一樣做唔到生意出唔到去消費，做兩三輪驗完封埋關口exceptional 咪一了百了

一早就應該咁做
問題係香港啲化驗所 實驗室冇辦法perform到咁龐大嘅檢測量
工聯會話邀請支那啲醫療人員過嚟幫手窩 你制唔制先
一旦驗到更多人中招，醫療系統會即刻仆街
根本就搏緊啲人症狀輕微自己好返就算

你講武漢肺炎嘛?!